而家連登就好似3年前魚革既泛民一樣

屌你老母啦，之前又崇拜烏克蘭＆其他國家放火。而家又話放火失民心，夠啦好冇。
我地係要令到市民明，我地做呢啲野係因為林鄭一直龜縮，迫佢出黎回應呀。
你地唔好再重覆犯錯啦。

推

放核彈都唔撚割

冇得簡 人地出黑社會殺人

和理非係咪on9仲割

勇士死晒 和理非用把口頂咩

唔割

咁洗唔洗搞場大爆炸先滿意，迫政府，要反映佢地錯，唔代表冇底線

放火影響到支持我地既人絕對唔係一件好事 請諗番我地走到依家團結起大家既係咩野 我地同班黑社會既分別係咩野

唔好燒宿舍ok，隨時步日本學運後塵
支持燒狗屋

邊個割席邊個就係鬼

要支持我地既人，去到呢一刻會明白，做乜野都係為5大訴求。

3年前你會覺得掉磚有錯，你而家會唔會覺得有錯呀，根本就係政治潔癖

最好，放核彈都唔撚割

崇拜個班落緊場出唔倒POST者

係5毛話失民心
絕對無咁嘅事

Agree
放核彈都唔撚割

咁你已經同呢個極權政府同中共冇分別，打住抗爭救港的旗號行不公義之事

獲獲都比啲班三毛，冷氣軍師，政治潔癖帶風向，煩到仆街

從來不公義係政府，只要佢一直唔回應，我地必須一直升級

點都好，不割蓆

放火一早預左有 解放軍都預左有
但目標一直無變 好似立會
文物唔拆 文件唔搞 對準訴求同不滿既地方去示威
而家就係要襯未搞到最大無辜傷亡時重回到正軌
唔係就同佢地一樣

放火放核彈我唔割蓆 但地方位置真係要三思
未決定前要一直冷静同改變

個“静”字出賣左你，屌你老母臭閪

好簡單姐
放大返今日黑社會又出手

push

用返左膠最鐘意既金句

邊個割邊個係鬼

就係咁撚小氣,14年我記到而家

畀5毛帶緊風向咋
驚就做文宣
唔係割𥱊

成班係到割，話前線做野冇用，連登果然係泛民左膠大台

班三毛，冷氣軍師，政治潔癖帶風向，煩到仆街

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

依家五毛開始洗板

支持

咁樣會令市民明咩on9
你見咁多人屌你地就知咩事

只針對警同政府就ok

屌你唔諗下邊個令政府暫緩送中，邊個佔立法會為成個運動重新 注入生氣

今日嘅場面 外國只係家常便飯

黑警出黑社會無差別打人
佢自己下下射頭，警棍扑頭
冇委任證，將肩章號碼收入背心內
根本冇得割𥱊，核彈都唔割

泛民左膠收9皮，200百萬票失幾多我哋唔care,我哋係要政府答應所有訴求

搞清楚
對準政權對準黑警嘅 燒死狗都唔割
但係唔好燒宿舍 燒平民啊大佬

攬住

無錯，小事到不得了

宿舍掉玻璃點計先，仲有大部分都係警犬d屋企人，禍必及妻兒